「正視聽」聽日見到民調嘅人 你唔應該答自己投建制

代朋友出post

依加大風向吹緊聽日見到做調查嘅人 就答自己投建制派嘅人
「等建制派嘅人坐定粒六坐當選」

但應該做嘅係 你可以選擇唔答 而唔係答投咗建制

亂答投票嘅目的係令配票員唔清楚當區票分佈係點 但其實要咁做 只要唔答就得

同哩件事成立前提係問你嘅人係配票員 如果對方係真。民調機構 如果你答建制 就會影響咗真。民調結果
更何況依加咁多人望住個選舉 個結果同民調係好緊要
萬一對方係外國記者 造成嘅影響更嚴重

當政府配票 種票嘅時候 只有民調可以真正反映民意 但如果連民調結果都變成傾向建制 到時就真係有口難言

所以依加做法就係 問清楚對方係咩人 如果對方唔肯講 身分有可疑 就應該唔答
如果對方表明咗係民調 或 外國傳媒 就請如實作答
或者一律唔答

認同就請廣傳 淨翻時間唔係好多

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

香港人 團結

認同幫手推 P牌推唔到

推

幫手推呀

可以答: 我投咗俾一個值得我投票俾佢嘅人

P牌帶風向？

今年得一間民調機構獲批准喺票站出面做調查

就係 建制背景嘅 香港研究協會

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

單議席單票制配咩票呀

想問區選冇得配票，同一對一冇分別
照答投咩有咩所謂?

拉

可以上選舉事務處睇

所有區都係得港研